想join羽毛球~ 屯門、元朗、天水圍

有冇羽毛球團可join？
識打同殺下波，非高手
好耐冇打，純粹想運動下，打下波
屯門元朗天水圍都得~

留名
5年冇打

有興趣 留名

留名！

lm

Lm

有冇人book場果d
想打但係懶得book場 好似好full

LM

岩岩學識book 場
我開個tg gp 先
想入自動入

已book 場會show 係gp pic同gp 名
thanks
希望入gp 出黎打既有基本技術 最少識猜高球吊殺 多人就開雙 少人就單/雙
thanks

book 到場？
好耐以前喺香土跟開gp
啲場九成都係固定一班中佬中嬸或者拎住團體名義嘅攞晒
一有場主開post 啲人就狗衝跟隊好快full

新手唔打得咁惡？

book 到
已book 左一日
但d 時間可能難就返office hour 既巴打
盡量咩時間都book下

都唔係話新手唔打得既
係羽毛球呢種運動本身入門既門檻比較高
e.g. 猜唔到高遠球既話 可以打完廿一分都係比人屈高遠球
我本身都唔勁 以前都比人屈死過
講明只係唔想到時水平相差太遠會大家都唔高興
同埋羽毛球要book場同要消費
怕有巴絲出到黎覺得浪費錢同時間

推

洗唔洗手把手教埋你點揮拍呀

啱
咪開波已經贏咗果下真係好無聊

tg gp 轉左link
入黎打波喇

幫手推推

今晚屯門有場 22-2300可以打一粒鐘
有無巴打想打 快快手入黎講兩句
夠人我book

push